小妹徵求連登仔20000USD接收bitcoin

如題
bitcoin 極具投資價值
小妹急住放 有意tg

On99

ok

加個小妹就放2皮野美金 屌你老母啦

20000放2粒btc?